已現分歧,有人想結束呢條仗,有時想打持久戰,直到爭取到雙普選為止

老泛民想結束呢條仗, 可能係唔想影響選情

網民想打持久戰,直到爭取到雙普選為止

全只有雙普才能救港

已現分歧,有人想結束呢條仗,有人想打持久戰,直到爭取到雙普選為止